{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 초콜릿 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウト時間前には完全にチェックアウトする必要があります。 宿泊料金は、基準人数によって決定され、パーティールームのような特殊客室の場合には、実際の入室人数を確認する必要があります。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 予約をする前には未成年者の入室可否を提携店に直接確認する必要があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の状況によって予約がキャンセルされることがあり、その場合は100%払い戻しが行われます。 また、客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室施設としてはリアルラテックスベッドと麻薬枕、熟睡のための清潔な寝具類、ヘアアイロンとヘアドライヤー、50インチ壁掛けLCD TV、小型冷蔵庫、Teaポートなどが提供されます。 また、コロナ関連の防疫措置として手洗浄剤が追加で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時に可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時間前には完全にチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって決定され、特殊客室の場合には実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約をする前には未成年者の入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の状況によって予約がキャンセルされることがあり、その場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が変動する場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "入室施設としてはリアルラテックスベッドと麻薬枕、熟睡のための清潔な寝具類、ヘアアイロンとヘアドライヤー、50インチ壁掛けLCD TV、小型冷蔵庫、Teaポートなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "防疫措置として何が提供されますか？",
            "answer": "コロナ関連の防疫措置として手洗浄剤が追加で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 434
    }
}